白粉報: 國之將亡，必有妖孽。

十年未夠,預言成真.

夕陽政府敷衍度日，第一把手貪腐瀆職

港人治港變成庸官禍港，五十年不變淪為五十年混亂。

白粉報紅底都食錯藥?

咪又係永續抗爭之類

入面張圖既消防員真係好撚型